契媽係Q1完之前有無機會ytd 正數返？

所謂女股神連一眾連登仔都跑唔贏
今年撚上撚落玩3個月仲係負數 真失敗
得返半個月時間

契媽k 重返正數

連登仔平日到 10%起跳
ARK 完全唔入流

連登仔今年炒GME都幾倍
垃圾臭雞

好多人都係岩岩返家鄉

未返350

50 蚊都唔溝 證明你信念幾咁薄弱
人生只望返家鄉 同條傻散有咩分別

咪再買隻臭雞 一熊市 輸到仆街

宜家先三月要串佢起碼到年中先啦
宜家咁早有咩意義

續季檢視
契媽仍需努力

駁唔到

仲有半個月睇黎Q1都好難有正數